羅守耀《人妖阿發痴人三部曲1/3》再戰影壇

香港導演羅守耀曾幾何時可以說是香港電影的重要一員，當中除了投資電影外，更會執導一些香港漸漸消失的題材，不過自一三年《衝鋒戰警》後，卻仿如消失影壇一段時間。不過他近年似乎再戰影壇，當中執導新作將於本月下旬上映十場。

上圖所見，便是電影《人妖阿發痴人三部曲1/3》海報，電影以「一個男人為了贖罪究竟可以做到幾盡？」為點題字眼。電影由羅守耀執導，演員陣容包括林上、麥芷誼、Aphirak Chaiyasit、王貝兒、蘇家樂與楊昕等，電影由羅守耀的影視點出品與攝製，電影寫上二月廿四日在港上映。

翻查電影上映時間，可以看到《人妖阿發痴人三部曲1/3》將安排於二月廿四日至二月廿八日期間，每晚於九龍站Premiere Elements上映晚上七時四十分與九時五十分場次，電影片長為100分鐘，並被評為十八歲以下士不准觀看的第三級別。

羅守耀